如果928梁振英選擇懷柔，今日結果會唔會唔同？

喺佢眼中，嗰日已經係懷柔 佢本來想開槍

2011年尾高登仔仲ff 689會繼續劫民意去幫自己連任
結果係689根本唔會理民望 只會努力擦主子鞋底

所以此post已完

唔用坦克碌鳩你已經係懷柔